去旅行最離譜試過買d咩返香港？

日本米太好食托左5KG返黎

女?

係荷蘭買左3碌鳩型朱古力俾女性friend

我去台北都買左

強國製condom

買咗好多個假閪
飛機杯
Condom

泰國三角形坐墊

岩鹽燈 我諗有7kg

喺北韓買左本朝鮮人民民主共和國憲法

呢個 ok

中英版

平底鑊

去日本買震蛋同假屌俾條女

每次都會買
一家人去,最多試過一共買20kg

買左個大型垃圾桶、圍籬同木圓枱

英國
臨飛果一日係tesco 見啲生菜幾靚買咗個仲買左啲青紅椒，落機返屋企畀阿媽加餸

圖

孝子

係日本買外賣返香港食

依類小朋友車
但未生小朋友

阿媽去日本買左包原味桃哈多返黎

去日本
買飛機杯做手信比班fd

荷蘭coffee shop打火機

我都係台北托過

去左大馬離島玩，覺得d 海水太靚，所以拎左個膠樽裝左返香港
而家仲有keep 住

手持日本米有閪屌咩

比個表大家參考下
近期最hit係新潟既新之助
利申日本米撚

買左一箱日本水返香港

真人高木製朗基努斯槍

用啲鐵 單車鏈 砌出黎既鐵血戰士
仲要都幾大隻 過關既時候 條友照左勁耐

阿媽喺日本托個飯煲同5kg米返黎

5kg芝士

發夢買咗好多包煙返嚟
喺日本咩味都買返嚟試

係日本買咗支光管 買咗個水龍頭
兩樣香港都用唔到

買左個啞鈴

騎馬機

我一般唔會專門去買個別產地嘅特別品種
鐘意去到邊買到邊，試吓當地產嘅米
當然中過唔小伏(唔係難食不過好普通)，但都食過唔少正嘢

香蕉奶 番到香港成個行李都係蕉味 因為爆撚哂樽

私煙

有同人夾份開餐廳,過日本買左個廚師返香港
依加仲做緊

係外國買維他奶（香港製造）
諗住試下外國版有冇唔同味點知唔記得飲入左gip

好大樽礦泉水 番到黎比我係d鋪頭見到有得賣

喺意大利買餐枱同櫈 再船運返香港

泰國7-11的忌廉蛋卷
臨走買然後放凍包 再用衫包住運返香港

米, LC

一次只準帶5kg
當然要帶就帶唔伏架啦
超市邊隻米平再對返邊隻係特a就買
越光米光環已失
家陣係日本米既戰國時代
各地方既米都各有特色
不過某d縣咁多年都種唔出特a米

日本米唔on9喎 我次次都托，上次去新瀉托咗20kg返嚟

點運返來

榴鏈

一箱桃
半打啤酒

日本買把古日本刀配二戰軍刀鞘（拵）
舖頭做埋出口手續

台鐵便當

係日本買咗4kg日本年糕
一公斤乾嘅豆腐

以色列蜜瓜

係機場買完早餐 發覺食唔曬 拎到上機返香港放雪櫃 做咗第二朝嘅早餐

我次次都10k

有邊隻米值得托返嚟？
我見citysuper都有好多選擇

日日食青天の霹靂⋯⋯次次去都買；

係，新之助係好好食～

rich

利申食緊平靚米

帶15KG以上米入境好似犯法

我除左會買青森米，會去農舍買在地產米

未試過比海關check

買過北韓m巾

點知呀媽以為係普通m巾開咗嚟用
仲問點解質量咁差

去東京買唗咖哩兩樽返香港

北海道米唔會買，因為傳聞唔好（所以北海道日本酒都唔會買），有試過買左9支日本酒返來。

係台灣買洗頭水返香港

咪就係Citysuper 冇嗰D

AV

ching收錯風wo 呢幾年北海道米已經係靚米既代表

北海道米連續六年雙特a
夢美人仲要係ANA頭等艙用
北海道仲要出名係天氣凍所以農藥少

日本買生日蛋糕，一落機就去同朋友慶祝生日

香港D酒鋪成日呃9人話果堆米係特別栽培米無一包包賣，只有250ml 一瓶瓶賣

蘿蔔
最後比我媽用黎整左個超甜超香超正嘅蘿蔔糕

頂，唔記得邊道睇返來，因為天氣凍，米出產唔多同唔係優質～其實福島果堆都唔差。

青天霹靂由唔出名食到出名

質量

7仔便當

信數據最實際
下次買黎試下啦

韓國洗頭水
一返到香港先知原來有得買，仲要平好多

clipper?

長頸鹿

1000塊既puzzle+對應既puzzle板

買咗㗎單車

食物:
記得好耐之前屋企跟團去工人國最後俾導遊水o左買o左箱雪糕返香港
自己去最離譜都係托兩個蜜瓜返香港o者, 同埋有一次on99放o左兩杯布甸晌Hand Carry最後要晌海關面前隊晒佢

其他:
110v風筒, 返香港要買個鞋盒咁大o既火牛先用到 (但計晒都平過香港行貨, 況且行貨o個陣仲未出)
有諗過買110v飯煲 (d款真係靚好多, 又平), 但最後唔記得點解不了

係韓國hand carry隻碟返香港 成程機都係到擔心隻碟有冇爛

鐘,送俾老世
果時唔覺有問題

買咗全套31本日文slam dunk漫畫

老母係日本機場買咗一箱哈密瓜。。

邊隻

屋企人試過喺韓國買枕頭番香港

個mass 點樣差？

瑞典臭魚罐頭

原來咁出名
冇買到淨係買咗米菓添

電飯煲

阿媽買，四個LC煲
我老豆拎到黑曬面

荷蘭木鞋，翻香港都未著過

巴打識日文?

托咗舊實木鉆板返黎

同朋友行泰山，上到山頂佢話要拎一粒石頭返去做紀念，
為左朋友著想，我落山一路跟佢後面，沿途一路行一路幫佢執石頭入佢背囊
落山就上巴士轉火車返黎 所以佢返到香港多左二三十舊拳頭咁大嘅石頭，佢以為行到攰，所以個袋慢慢變重
勿相認

手拎蜜瓜 算唔算

喺馬來西亞買雪條返香港
又真係好平又好食
喺機場買左好撚多
佢地比左個發泡膠箱我話頂到七個鐘唔溶
又真係啱啱好趕到返屋企又未溶

喺歐洲買左副啤牌
但係寫住簡體字

Boston 買生龍蝦
返到香港仲識郁

日本
枕頭x2
瞓過返唔到轉頭

真的好朋友

係日本買撚咗塊浴室玻璃

買左成廿盒royce朱古力返黎，結果派完公司又派親友都食唔晒，最後食到過期都仲返6 7盒最終要丟晒佢

snowbroad

買左好多果汁同vodka

買左張櫈

0.01 condom 一次過買好大批，平過香港好多

冇可能著出街

4個新疆哈密瓜 勿相認

唔小心買咗架二手車運返香港

鯡魚surstromming 同瑞士雞一隻

切爾諾貝爾既蘇聯防毒面具

果時仲驚入唔到海關特孟戳穿佢合返規格，不過冇人理

送返張當地實景以表誠意先

去泰國次次都買洗衣粉 實在太香

人蛇

新鮮芒果糯米飯
原隻北京填鴨

喺大陸買砧板翻香港 其實淘寶都得只係咁啱香港果塊爛左就on99 托翻黎

二手鼓
m記

買咗冰島鹽

一打雞蛋布甸, 仲要塞入喼寄倉
返到香港都冇爛到

呢個正呀

屌你冇買到嘢嘅

日本武士刀

去台灣買左兩箱菠蘿派比親戚

營多撈麵
買到成個喼爆晒

一隻 150cm嘅比卡超
搭飛機攬住

買左間屋

個女仔friend買咗幾個打飛機用嘅套比我 仲要問我用後感

俄羅斯老婆

榴蓮 泡菜

試著說質素

係買日本買蕃薯同蜜瓜返黎

係埃及買左2隻芒果返黎
好甜

洗衣液同洗頭水

就係唔識

洗衣粉。。。

日本老麥三角朱古力批

新之助 可以喺邊度買到？#adore# #adore#

我都試過
我買果隻有味水

我去759都頭左（2kg越光米）

女朋友係日本扭蛋中左8kg米

日本：
芽菜，雜菜，生果
泰國：
7仔飛碟，生菜，魚蛋，火腿腸仔，生果

落機就飛的返屋企煮飯

same

我都買左, 真係好正。而家食飯得返幾粒飯都唔放過

試過係鳥取抽獎抽中等身高180cm抱枕
個抱枕仲高過我個人,唔知點解唔洗我寄倉可以就咁拎上機番黎

鹽

去土耳其旅行
去之前老母叫我帶兩條絲巾返香港
話好撚出名

喺飛機度叫條女提我，記得買兩條絲巾返去
玩到最後嗰日條臭閪提我未買地氈

結果買左張好撚大既地氈
重撚過閪，孭撚到我傻仔咁
喺機場差D超重托運唔到

老母問我做咩買撚左地氈，個臭閪仲屈我話我叫佢提我記得買地氈，正臭閪

一箱晴王提子 拎得好辛苦 但屋企食得好開心 都值得既

果次去北韓書店 有多國語言翻譯

AV BLU RAY , H漫

有無人講白之戀人

30米西藏經幡

雲石象棋連盤 重到仆街

去中亞見d坦克幾好玩，運左幾架返黎，然後比海關收押左

第一次去日本就係小樽畀咗首期
條河太靚

有行開街市就明，tesco買3個燈籠椒又大又靚先99p，果時計返唔洗10蚊港紙

香港Ｄ街市又貴，大陸椒又冇果種自然爽甜味

根本香港物價太貴，乜都話有機mark up個價，平嗰啲餸來自大陸質素又太劣

p.s. 個生菜原本諗住寄艙點知行李剛剛超重(地勤話要加錢睬佢都傻 )，我行埋一邊放返個生菜入背囊handcarry再過磅啱啱好。 之後個鬼婆地勤問我what magic have you done 我實在唔好意思將事實講畀佢聽唯有呃佢話我孭左幾本書

一定係女人先會

老婆

去新加坡買左包辣椒蟹味既卡樂b薯片返黎，
但包野係香港出，週圍都有

日本網民會唔會一樣當香港自由行系蝗蟲

阿爸杜拜買左兩支水煙返黎，返到黎又話係當裝飾擺設，唔俾我用

係新加坡冇野好買
見d番梘好平 買左幾舊番去

結他寄倉

差少少

電結他連盒 抬埋上機擺係空位 如果無空位就要寄倉 好好運

百鳩幾個茶包

cls

台灣買港產合味道
唔明點解香港冇得買

去日本買飛機杯當手信 全公司男同事每人一隻

我個friend喺杜拜買左張床褥翻嚟香港

一箱哈蜜瓜1x kg

5kg 咁少
10kg 加成箱蕃薯
仲要幫屋企人買

浴室龍頭

蝗咁

買飛機杯買AV....收埋啦..
有乜離譜..唔買就離譜

我未試過買離譜野
見過人買左二箱韓國支裝橙汁返香港
真係心諗戇鳩鳩..
然後1個月後惠康有賣..

係台北買正忠排骨飯返香港食

2大箱 1.5-2L 裝橙汁

水波爐

去日本旅行，呀媽叫我買珍珠米，係超市搵左好耐都無，最後見到包1kg既米，幾平，每粒都白雪雪圓圓地，就買左返去。點至煮左出黎發現係糯米

擺咁耐仲點會新鮮

地毯貴唔貴？幾錢？

朋友買左包鹽
搞到過海關要比佢地開黎check

一箱曾伴麵

有冇圖

大麻糖

返到香港有幾包爆開左

係日本買納豆俾老母食

Evian 水

杯面

兩箱芝士撈杯面
仲記得清晒兩箱後 759就有貨賣

係法國買Royal with cheese

12個鐘飛機之嘛

我都有買新之助同青天
但只係銀座森美定周奕偉介紹嗰間精米買1kg
想問巴打去邊買 超市?

買過隻汁波蜜十幾小時合集送俾個女仔fd，佢勁愛汁波蜜
都買過粒震旦送俾阿妹

超市 google map supermarket

台灣買大雕燒俾老母食

電廁板

所以去到泰國見到魚露好平唔敢買,就係怕氣壓

馬拉榴蓮

我有運過魚露無事 (成枝生油咁樣 透明膠樽款)
用毛巾/唔要的衫包好

台灣洪瑞珍三文治 十幾舊 仲要夏天黎 居然無出事

俾入境咩？

澳洲買10kg了結糖
dllm, sogo原來有得賣

想當年yen去返6算時、買撚左幾隻地通拿返黎
checkin時左右手一隻

1.5l 水

去台灣幫條女買咗三支熊寶貝柔順劑
買完拎返酒店個吓真係覺得自己on99

去日本買左兩個大蘿蔔返香港

生和牛
後尾先醒起生肉唔過得境

一返屋企即刻煮黎食

瑞典臭魚 喺瑞典搵咗半年 臨返香港幾日先搵到罐野
搵食物盒+n層膠袋笠住 勁驚罐野會爆 成個喼+入面啲野可以直接拎去dum

Hot Toys 6/1 iron man
大盒到過唔到x ray個部機要拎出黎比人check，成場啲人望住我

買左塊滑板

試過有一次去台灣買左20幾包鐵蛋番黎...番到香港三餐都系佢

同frd第一次去日本食toro覺得好正
第二年佢同其他人去多次，買左盒帶返黎俾我，兩條友坐喺樓梯食（冇變壞冇肚痛）

係日本買左4條呔鈴

去以色列買咗子彈一粒

求推介

象牙同犀牛角

係瑞士跳蚤市場買咗座開卷式錄音機，成個喼比晒佢兼超重，揾唔識嘅香港人pool行李先過骨。其他家當入晒 backpack上機

係日本民宿套たたみ太好瞓
同個宿主買咗套たたみ用fedex寄香港

沖繩d鹽

日本一粒粒既薄荷波波
係口爆開超勁薄荷
唔柒洗咬到牙胶軟
一買買左勁多

兩年時間

近2kg既鹿兒島黑毛和牛，當晚即刻同朋友開燒肉party

想睇圖

最癲都只係托蜜瓜翻香港
上面班人好癲

呢個好好笑

Hellokitty垃圾筒

咁係租姐

金仔寫真集同金日成主席語錄一套

首期幾錢？

"針" 板 (切菜切肉嗰塊板)
專登係澳洲托返黎俾老母大人用
把刀切落板到, 會有種香氣滲出黎, 買左HKD$5xx
但買左幾年, 我老母都唔捨得用, 擺埋一邊

喺美國買一條8罐vanilla味可樂

未發臭咩

仲癲過日本米

女

幾年前喺日本搬左部dyson 吸塵機返嚟

大公仔

正

老母剛剛係日本買左袋甘

W

洗衣粉
到落機拎行李先知比人扣起咗

圖？

師兄可唔可以講多啲
入香港境嗰陣有冇被當做武器
寄返香港嗰陣需唔需要做咩手續

黑奴

巴打間野係邊？

買飛機杯
然後送畀老闆

煙鏟死全家

我英國臨番香港個auntie都叫我咁做
唔通你就係…

求運返香港教學

大x種子

5kg芒果 hand carry

去東京買左條jk二手底褲 仲有黃漬有味
而家收埋左係屋企每晚都拎出黎供奉

去台北玩比老母叫幫手托一箱紅心芭樂乾返黎
30kg

試過係荷蘭買大麻糖返嚟

好貴，如果講緊唔同角度睇會轉色果啲silk仲貴。Cushion套都差唔多一千。

風筒 吸塵機 電飯煲
生果有蜜瓜兩個 白桃一箱 蜜柑幾袋 提子幾盒

雖然好食 但重到癲

次次去旅行都去超市買幾支johnson沖涼液同body cream

今晚返去搵下 因為都幾多年前 收埋左

去台北偷運左一盒檳榔返香港

筆...

台北查理布朗雞蛋布丁

60萬
依家學緊日文 等技術移民
好過留係香港做狗

十二罐雲尼拿可樂

日本有技術移民咩？

7枝1000ml椰子油
幫老母買

買過風筒
去搵有220V 的款，多數都好貴
但最後搵到個平平地的旅行風筒，仲要係MIJ

我都試過係沖繩買一箱苦瓜返屋企，食左半個月，所以依家見到苦瓜好驚驚

台塩海洋鹼性離子水一箱
大同江啤酒廿幾支

Panasonic 6xx so far ok
雖然我係屋企用

Dyson吸塵機好抵 平香港成倍 開心死呀媽

老豆老媽子去名古屋托左隻八爪魚同蟹返嚟⋯⋯

自己就每次去台北都托左一打凰梨汁返嚟。
仲有次去成田間Aeon 買左啲士多啤利 hand carry 返嚟香港...

日刀保張証書可以帶出境？洗唔洗註銷？

去日本當然買H漫、飛機杯

拎左55包薯片

廿年前
讀書嗰陣第一次去日本 5日
回程加一站台灣 一星期
但台灣部份乜都無準備
於是喺日本書店買咗本台灣旅遊書

剛剛買左AV 女優出既書

托左一盒10kg既貓鈔番黎

有fd買咗把supreme 斧頭返香港

我葵美術買
無當武器
香港方無手續

其實我同朋友都有玩開刀劍
問過香港幾個部門都無人認頭話有手續做
日本買的話最緊要對方肯同你辦手續
會同你取消個刀劍登錄証
同埋日本重要文化財出唔到境
普通刀就無問題

葵美術有網購，會同你做手續
另外有柴田刀劍人地話出名平，手續唔知做唔做
銀座刀劍參觀過好似好高級，手續都係唔知

泰國買左36枝x350ml cocomax椰青水
好撚鍾意飲呢隻但7-11長期賣18-20蚊

一箱牛油果

鑊剷

規矩上一定要註銷
有即係無做足手續

榴槤糯米飯

3棵仙大掌
Hand carry 返到香港d泥跌晒出黎

補充
唔係我帶返香港的
係半個月後佢搞好手續先寄過來
用一個巨型三角朱古力咁的盒裝
出面有張紅色貼紙
寫住凶器

去台灣買咗1gip lays薯片返香港
純粹係唔想晒咗個luggage weight quota

見到個rimowa 靚就行入去買多個
但本身rimowa買左唔係好耐

邊款?

本身果個定前日買果個先

好想連埋張黃紙收一把

之前去Firenze 見到百德隻Risoni 好平
買撚咗半打返香港
之後去瑞典見到Risoni 又係好平
再買半打

明倫產業點睇？睇homepage好似唔錯

死海海水
阿媽問支水做乜重過平時既

黑森林布穀鳥鐘
西洋長劍 (無開鋒)
木製弓同十字弓

本書應該係日文，你睇得明？

去日本夾左十五隻大公仔

唔識

係台灣買左成箱愛文芒

擺咗兩條松茸入袋
過關嘅時候兩位哥哥喺度笑 matsutake?

用保溫盒裝住個日本m記將軍漢堡帶返香港

菲律賓制condom

一箱24個土耳其無花果 4-5公斤土耳其軟糖

太多野 求其影左張
計返 都十幾年前買

唔驚殺過人？

5kg牛扒坐13個鐘飛機

大麻繩

唔怕呢d
無所謂
去過殮房見工添

有個牙醫，佢診所有間房用來放刀劍
就係因為佢屋企人怕用來殺過人
我地話我唔怕呀，放我度啦，放我度啦

之後過一排講起佢屋企d 刀
我問佢唔係屋企人怕咩
有個女人走過黎話我咪係佢屋企人囉
原來結婚搬左出去...

依隻粟米湯我覺得超好飲
次次都買幾支返香港
1支大約¥500

世界邊有咁細
平價買好嘅食材其實好正常，只係有啲重
最緊要識得番同好食

去泰國行超級市場見啲野全部都好撚平
買左勁撚多椰子水同果汁 連紙巾都買 以為自己好撚賺
最後重到行李要加磅 慳埋都唔夠俾

兩個渣古頭cushion 打爆左我個行李箱

仲要兩個都唔係我，發誓而後唔再幫人買野

hkexpress本身買咗廿kg行李
之後本身有搵膠痴實成塊
地勤幫我搵紙皮包實四角就比我托運了

石頭 去左紅土大陸

前日買嗰個

日本lawson啲茶太平 100yen一枝
買左幾枝 1L既茶返香港

racing green limbo

舊既皮槍套 擺咗係度唔知裝乜好

活體龍紋魚連水共8條

我試過5kg擺夾，5kg放背囊，差啲反艇

幾錢

我都想買，但點攞？

知黎做乜 而家都買唔到架啦
限量聯名款

同行個frd係韓國買咗張大約一呎乘兩呎摺抬 又唔係平或者靚
去到機場唔俾share行李重量
買得張枱都知佢狗屎垃圾都買
佢一個人42kg
淨係張枱加包裝都7kg

問下都唔得

越南新娘

你老味扑撚晒

都係睇圖同漢字估估下
之前上過一個學期五十音同基本單詞句型咁

同屋企跟旅行團去台北(本身已經夠戇鳩)
之後比人sell 買靈之返屋企

個靈之5kg重，返到香港仲要自己搵藥房磨粉

係d落後國家士多 佢放晒d煙係到任人買，乜撚野款都有，每包仲要港幣10蚊8蚊 ，一野掃撚左幾包 ， 驚買太多放屋企會俾人發現我食煙

士多啤梨都有，香港好似有掛

汽水

日本買咗個水野朝陽飛機杯同埋一支ky

韓國返黎前食炸雞，食完覺得幾好食買多份外賣，返到香港當宵夜

係澳洲exchange每星期都食茄汁豆 臨走食唔哂帶走咗兩罐

喺上海有間舖食生煎包覺得好撚好味
買咗盒未整熟嘅帶返去
點知返到香港打開見到啲皮爛晒

試過去個時特登唔帶gip 之後係日本買個gip返

有次住阿美橫町附近
個frd買咗條魚返香港煮

去日本成喼都係酒

買咗啲bl漫做手信

去台北買左部ps4..

喺澳洲塞咗箱芒果(一打)落喼帶翻香港做手信

去日本買多左一個喼黎裝公仔/R18本子
返到黎俾老母屌到仆街

喺捷克買咗個韓燒爐返香港

平D咩?

去德國買熊仔糖

日本買成張摺疊式座地凳塞落喼返嚟

台灣蜂蜜苦瓜汁

唔算離譜 不過試過係日本買m記早餐搭晏就機外賣比細佬食

去鋼鍊原畫展買曬佢所有周邊+大家賞（成盒買曬，為咗個last賞 ）
去嗰時無諗過自己咁痴線所以無買行李 拎到勁狼狽
又試過買咗8隻figure，全部1/8，勁驚佢盒啲角會爛

無買過幫你唔到
入通販果度又無講通販

記得要買"拵付"拵即係戰鬥用鞘
否則得個保養同頂檔用"白鞘"
同埋有鑑定書會值錢D

當然最重要係間舖肯同你做出國手續...

試下呢個

係意大利拓左個食剩2/3嘅pizza番英國
仲要過scan 見到成個pizza

唔該
唔求佢升值啦收藏用，有保存 已經好好

係日本買左條羅白

去荷蘭超市見到d 餸平
買咗堆生果同菜返英國

煎pan2隻

1 pack 10罐雲呢拿可樂

好想買呢把

好平喎

呢D野有平有貴

幾年前去泡菜國
十包蔘雞湯，一包1kg
罐裝橙汁梳打又買咗半打，盒裝士多啤梨牛奶同香蕉牛奶夾夾埋埋又買咗半打
最後仲買咗支燒酒比friend做手信
嗰陣間民宿仲要無𨋢，要托兩三層樓梯
臨走嗰日民宿個staff勁好人幫我地托落去樓下，佢拎到塊臉紅晒喺度問我地裝咩咁重，聽完嚇親

日本買左包中國產花生

點解
洗衣粉唔得架咩

呢個我都有同事買過返黎俾我地做手信
痴撚線

係秦國買左屍油

喺上海機場 starbucks買個焦糖麵包布甸返香港，特登買嘅，因為勁好食但香港又冇
特登帶個密實盒去買麵包返香港，仲就埋麵包出爐時間黎買機票

細個係泰國見到平買咗一pack A4紙，諗起都覺得on9

喺韓國買咗勁大袋急凍魚糕

好威威呀 唔知以為係royal級

風笛

呢個最好笑 買A4紙做乜撚

我諗係因為我係由秦國帶番黎
我都唔記得係邊邊扣起我
照到疑似係cocaine
扣起開行李檢查

唔係呀嘛
最後帶唔帶到返香港

去泰國買咗2包8豬既衣物柔順劑

我都唔知點解，因為細個跟阿媽去旅行，無嘢啱我，見到A4紙減價就買1pack,返香港睇返其實又唔係好平，真係on9到捐返入我阿媽個窿到

四支洗頭水四支護髮素，400円一set

一打榴蓮

以為香港無得賣嘅當地手信

焗爐 三層細櫃仔

仲有枱燈

捧左袋柔順劑返黎

邊種技術可以移去日本
聽說日本好難比你入

回力鏢

留名

十幾盒納豆

巴打搭單一問
知唔知秦國比唔比出境芒果.....handcarry

買左部冷氣機
要揾搬屋公司運返嚟

明治神宮御神札，送埋畀人，成個神主牌咁款

一塊木板黎啫
我去親日本都會買,檯頭有塊出雲大社嘅

自己試過喺澳門買樽咖哩醬返屋企

老母就試過喺日本買個煲

最多試過係沖繩特登去街市揀幾條苦瓜派比屋企人

荷蘭買左大麻返黎

我淨係參拜、求個御朱印，同間唔中去相應神社買個御守

有諗過買靖國神社嘅破魔矢畀人，但兩次都冇

日本運左部車番香港

催情朱古力

我個時成日睇台灣綜藝節目介紹青蛙下蛋
咁岩見老母去台灣旅行
我同佢講好想食魯肉飯同試青蛙下蛋
佢係台灣買完寄倉拎左返黎

杯青蛙下蛋好撚甜

之後去台灣試過買阿宗麵線返黎比老豆食
老豆到而家都唔敢搭飛機 最遠應該係過大海

仲有買左一箱生菜返香港比屋企7隻天竺鼠加餸

中東辟邪娃娃

去馬啦

成班支那蝗蟲

原來米係好普通

煎pan
電熱水壺

好主人
去旅行都記得買野比自己寵物

紫紙。之前上網話香港啲四x紫菜有咩菌。於是去台灣買左10包個類紫菜返黎。每包有5層。每層有6片。姐係有300片。食左成個月

先生今年要慶祝父親節

唔買俾自己

我們是朋友吧

On9

屌佢老尾去澳洲旅行有朋友叫我買果啲土著好大碌長班樂器

我孜真你買咗

力子

水龍頭買個轉駁頭咪用得
光管就癡撚線

好多痴線佬

質素呀
質乜撚嘢量呀

都差唔多兩皮
同埋朋友已經話我屋企似博物館

係台北買左套鼓，成班fd一人一件咁寄倉 個地勤嚇到手都震埋

兩皮唔算過份，啲人五六萬買隻勞嚟戴都係咁
古刀有價值啲

因為本身以前有練
所以比較著重攻擊力多過傳統
所以傾向買現代刀
古刀唔係唔好，好貴同比較可能瑕疵
係好J 囉

一箱貓山王榴槤 包左十鳩幾層膠 check in 條友隻眼開隻眼閉俾我地過

古刀係古代流落嚟定現代復刻？
如果唔係啲刀下亡魂...

歐洲買柔順劑

古代流傳先叫古刀
不過古又唔代表殺過人
有無殺過我唔知
我都唔太在意

仲以為自己開post,但唔知點解自己電飯煲煮唔出個隻味

我都想問係咪要用幾千蚊個電飯煲先煮得好食

曾經係

炸炸林生啦

我去秦國買咗好撚多downy嘅洗衣波波同柔順劑
喺酒店用完覺得好香仲好平

Kettle有咁好食咩

朋友去澳洲之後送左個袋鼠春袋俾我

我都係

好似話
日本米要用番日本飯煲
因為香港買嘅飯煲理論上係調較過比較適合煮泰國米

RSW有咩好玩？

日本 15000yen性用品

係水既問題
想食翻隻味去翻Aeon一田買翻d日本樽裝水黎煲

好多年前屋企人去泰國見翻版dvd平（港紙8蚊隻左右）

買左30幾隻 結果發現係泰文配音泰文字幕

你劈我我斬你，我覺得幾有趣

放入紅白籃膠寄倉
最 我去一個要搭船又要搭電單車水上市場買拎到就死
點知去kk market見到有得同價錢同款式

咁點解玩劍道/劍擊個類

買黎儲咋 中意車
當然遲下如果有仔女都會俾佢玩

其實投資移民都係30萬
me it

斬骨用嘅刀

好似要N1先畀
同埋佢地個邊IT係3K工種
好易有人請
加上有語言優勢
兩文三語 溝多份日文

去日本買一大堆模型配件（行咗8千里路搵間模型店），
返到香港發現，仲平過日本

真係買到日本水

菲律賓青蛙皮銀包

新鮮蝦餃
喜馬拉雅山粉紅色岩鹽
煮蛋器
夠奇怪未？

你識法又何須破法呢

去台灣帶左條韓妹返黎
去青島帶左箱原漿啤酒

有聽過
好吸引

咁先好
你都唔想過到去周圍都普通話

柔順擠 洗碗刷...

好鍾意食lawson啲蛋
飛羽田臨走一定會喺lawson掃晒佢啲蛋
有次過安檢見到我一袋蛋俾人笑

哩個真
幾年前第一次買日本米返民宿煲嚟食
餸整好晒之後望一望,咦啲飯竟然未得?煲飯差唔多用咗個半鐘
食完覺得好食,買咗啲返香港,用香港飯煲整出嚟完全唔同味
試幾次先發現係飯煲問題,香港啲飯煲半個鐘就搞掂
然後買咗個日本飯煲,先食到日本飯嗰個味同口感
不過煲日本米落水好難預,唔同時期唔同品種食水都有分別
要食又香又軟又甜又黏真係唔易

自由d像真d(不過又危險d),少d 規則
例如唔會好似劍道咁無得斬腳、搶劍、打左手唔計分、頭部左右唔計
唔似劍擊咁把野輕過龍，道具化劍柄變左三支野，真劍唔會咁的，變成個技法同真劍唔同，俾把真劍你用唔到一樣技術

咁係一黎就對打定係會學啲套路個啲野？

日本便利店啲飯糰

係台灣既超市買咗 兩袋20kg 沙包

可以選擇俾錢同佢學
或者用你自己的方式打（天才/自學/已經有練過其他野）
任君選擇

自己係日本托左個東芝電飯煲番黎，可以講係全屋最靚既家庭電器 就算煲泰國米都有良好效果

洗唔洗再買變壓器？

係美國Costco
10磅桂格
2大盒zip bag

Big camera買按摩椅

匈牙利老麥可樂玻璃杯

「佢」係邊個？？教啲乜野？？
唔學使唔使比錢

當然要啦 香港買到果啲日本IH電飯煲好多都係閹割版又貴 不了

去馬來西亞買銀蝦醬比呀媽炒菜
點知一開就爆炸 好似噴泉咁噴上廚櫃頂

試過 完全無事

佢係指個負責人
教劍術,之前好似係德式劍術
而家好似唔同左路向
唔學就唔需要學費
參加又無道具就要俾錢租道具(,頭盔同兵器)
如果自備道具就唔需要租金
當時無其他費用,而家唔太清楚

試過買支槍返香港，過關問我有無違禁品，我話有支槍，然後仲係機會拎出黎當眾試，証明係玩具槍

機場

Le Creuset 煲/ 煎pan/ 成個旅行喼

去台灣托左把木製關刀返黎，仲要插係背囊入面hand carry

老母試過係西班牙搬左隻黑毛豬全腿返黎
hand carry...

=mass?

有冇相

歐洲機1x個鐘直航買咗pack 6盒裝yogurt同叮叮意粉放入喼帶番香港再食

唔買先叫唔正常

唔好意思有啲低清
送咗畀人所以唔喺手頭上影唔到

可唔可以影埋見甲

我地唔同劍道
無甲

Sorry

緊係日本先有嘅洗衣液柔順劑啦

香港啲大陸菜，仲要賣咁貴，真係痴鳩線
有得揀，會揀本地菜

屌你龍咁威咁

咁點解你後尾唔玩

同埋，點解你日本刀多過西式個啲刀

一箱芒果

枕頭🤣🤣

我無跟佢學
我另外同人學嘅,學日本劍術
因為...懶,
同埋自己無天份,手腳又唔協調,無記性

我都試過 以為會變味